本人是杏花邨車主

我屌你老母

留學撚

都叫浸過咸水

又可以買新車食女

全保咪無事囉

如果冇呢

睇睇睇 食花生就最撚叻 屌你老母

樓主帶埋我上車啦…

咁你開post 把撚，btw,底死

抵

咁你開post 把撚，btw,抵死

深表同情

咩車種？

冇圖講黎把撚咩

今場波夠你買番架啦

我真係..

仲以為有咩千字文睇下

架車點？賣車記住講聲 嗰排唔睇住

抵死啦浸過咸水都咁冇常識

抵死啦，咁有錢買靚車

樓主win左，諗住買咩車

邊架車係你先

管理公司賠唔賠

I'm sorry for your total loss

最貴果架？

舊既唔去, 新既點黎

咪好囉
比你有個新藉口買過部

抵撚死呀 咁柒串想人安慰你？claim都冇得claim祝你

樓主贏返架新車有餘喇
仲有無tips跟下

有冇多謝狗鐵救你一命？

塞車 落車

圖又無 details又無你開post把撚
真係恭喜哂

隻豹同架飛機...

成班戇尻仲唔知樓主咩料 係到串7人?

btw 有神快拜

圖呢
detail呢
不孝子

村字都打錯仲話車主 寧波車呀?

個人冇事咪好囉

收到，閣下是住杏花邨有樓有車又有新車換既高中產嘛。炫富目的已達。謝謝。

果日見佢冇堆沙包
可以告佢管理公司疏忽，應該有得打

整多幾單重心料，咩都返晒黎

你一場波都贏幾架車啦

衝出黎柒之前建議你google一下先

沖出黎柒 文肓都識用手機？

on撚9
無圖我話係架車都得啦

尋晚贏左錢可以買返架

連登仔以為邨=公屋嘛

係港島唔貴 萬5蚊尺啦

唔驚啦
樓主你3:2咁有信心 allin賺唔少

浸過咸水係唔同d

窮鬼葡萄樓主

層樓今年都唔只升值一百萬啦

相？

本身都有啲可憐你，但見你個回覆真係覺得抵撚你死

係咪你呀巴打

柒

保養極佳

要打有排打 港鐵小家企業 就算輸左 大不了加管理費

咁撚多真心，樓主平時咁中意撚狗
極有理由相信琴晚場波本身係想撚狗

記者：可唔可以講吓有咩感受
E句真係世界級
如果我係車主
一定答
屌你老母 如果係你會點ar

TVB多數問： 你而家係唔係好唔開心呀？

膠post黎咋話

冇圖又開po
我屌你老母咩

樓主中場波膽夠換新車啦，
成班唔知人乜料笑九人